越多臥底被召喚獸私鳥攻擊, 就越多證據同文宣材料證明有臥底扮示威者

聽班成日鳩叫唔好打呀, 打死人啦既ON9講真係食撚晒屎
因為呢d 圍毆臥底畫面係最撚吸引人眼球
越多人睇就越多人信有臥底混入示威集會周圍搞事
係對己方更有利